論姜惠元於IZ*ONE的貢獻

冇

❤牙純我女友❤

我貢獻左唔少

講笑

拉高平均顏值

韓國Kendrick Lamar

拉低實力 twice又贏

幫手叫外賣。

幫手執笠

提供美腋下

要解釋咩

幫大家影靚相

人肉布影板